# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: faceswap.spanish\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-22 18:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-02 17:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: tokafondo\n"
"Language: es_ES\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: lib\gui\command.py:184
msgid "Output command line options to the console"
msgstr "将命令行选项输出到控制台"

#: lib\gui\command.py:195
msgid "Run the {} script"
msgstr "运行 {} 脚本"

#: lib\gui\control_helper.py:1234
msgid "Select a folder..."
msgstr "选择一个文件夹..."

#: lib\gui\control_helper.py:1235 lib\gui\control_helper.py:1236
msgid "Select a file..."
msgstr "选择一个文件..."

#: lib\gui\control_helper.py:1237
msgid "Select a folder of images..."
msgstr "选择图像文件夹..."

#: lib\gui\control_helper.py:1238
msgid "Select a video..."
msgstr "选择一个视频..."

#: lib\gui\control_helper.py:1239
msgid "Select a model folder..."
msgstr "选择模型文件夹..."

#: lib\gui\control_helper.py:1240
msgid "Select one or more files..."
msgstr "选择一个或多个文件..."

#: lib\gui\control_helper.py:1241
msgid "Select a file or folder..."
msgstr "选择文件或文件夹..."

#: lib\gui\control_helper.py:1242
msgid "Select a save location..."
msgstr "选择保存位置..."

#: lib\gui\display.py:71
msgid "Summary statistics for each training session"
msgstr "每个培训课程的汇总统计数据"

#: lib\gui\display.py:113
msgid "Preview updates every 5 seconds"
msgstr "预览每 5 秒更新一次"

#: lib\gui\display.py:122
msgid "Graph showing Loss vs Iterations"
msgstr "显示损失与迭代的图表"

#: lib\gui\display.py:125
msgid "Training preview. Updated on every save iteration"
msgstr "培训预览。每次保存迭代时更新"

#: lib\gui\display_analysis.py:342
msgid "Load/Refresh stats for the currently training session"
msgstr "当前培训课程的加载/刷新统计信息"

#: lib\gui\display_analysis.py:344
msgid "Clear currently displayed session stats"
msgstr "清除当前显示的会话统计信息"

#: lib\gui\display_analysis.py:346
msgid "Save session stats to csv"
msgstr "将会话统计信息保存到 csv"

#: lib\gui\display_analysis.py:348
msgid "Load saved session stats"
msgstr "加载保存的会话统计信息"

#: lib\gui\display_command.py:94
msgid "Preview updates at every model save. Click to refresh now."
msgstr "每次保存模型时预览更新。单击以立即刷新。"

#: lib\gui\display_command.py:261
msgid "Graph updates at every model save. Click to refresh now."
msgstr "每次保存模型时图形都会更新。单击以立即刷新。"

#: lib\gui\display_command.py:275
msgid "Display the raw loss data"
msgstr "显示原始损失数据"

#: lib\gui\display_command.py:287
msgid "Display the smoothed loss data"
msgstr "显示平滑的损失数据"

#: lib\gui\display_command.py:294
msgid "Set the smoothing amount. 0 is no smoothing, 0.99 is maximum smoothing."
msgstr "设置平滑量。0 表示无平滑，0.99 表示最大平滑。"

#: lib\gui\display_command.py:324
msgid "Set the number of iterations to display. 0 displays the full session."
msgstr "设置要显示的迭代次数。0 显示完整会话。"

#: lib\gui\display_page.py:238
msgid "Save {}(s) to file"
msgstr "将 {}（s） 保存到文件"

#: lib\gui\display_page.py:250
msgid "Enable or disable {} display"
msgstr "启用或禁用 {} 显示"

#: lib\gui\menu.py:32
msgid "faceswap.dev - Guides and Forum"
msgstr "faceswap.dev - 指南和论坛"

#: lib\gui\menu.py:33
msgid "Patreon - Support this project"
msgstr "Patreon - 支持这个项目"

#: lib\gui\menu.py:34
msgid "Discord - The FaceSwap Discord server"
msgstr "不和谐 - FaceSwap 不和谐服务器"

#: lib\gui\menu.py:35
msgid "Github - Our Source Code"
msgstr "Github - 我们的源代码"

#: lib\gui\menu.py:527
msgid "Configure {} settings..."
msgstr "配置 {} 设置..."

#: lib\gui\menu.py:535
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: lib\gui\menu.py:535
msgid "currently selected Task"
msgstr "当前选定的任务"

#: lib\gui\menu.py:537
msgid "Reload {} from disk"
msgstr "从磁盘重新加载 {}"

#: lib\gui\menu.py:539
msgid "Create a new {}..."
msgstr "创建一个新的 {}..."

#: lib\gui\menu.py:541
msgid "Reset {} to default"
msgstr "将 {} 重置为默认值"

#: lib\gui\menu.py:543
msgid "Save {}"
msgstr "保存 {}"

#: lib\gui\menu.py:545
msgid "Save {} as..."
msgstr "将 {} 另存为..."

#: lib\gui\menu.py:549
msgid " from a task or project file"
msgstr "从任务或项目文件"

#: lib\gui\menu.py:550
msgid "Load {}..."
msgstr "加载 {}..."

#: lib\gui\popup_configure.py:209
msgid "Close without saving"
msgstr "关闭而不保存"

#: lib\gui\popup_configure.py:210
msgid "Save this page's config"
msgstr "保存此页面的配置"

#: lib\gui\popup_configure.py:211
msgid "Reset this page's config to default values"
msgstr "将此页面的配置重置为默认值"

#: lib\gui\popup_configure.py:213
msgid "Save all settings for the currently selected config"
msgstr "保存当前所选配置的所有设置"

#: lib\gui\popup_configure.py:216
msgid "Reset all settings for the currently selected config to default values"
msgstr "将当前所选配置的所有设置重置为默认值"

#: lib\gui\popup_configure.py:538
msgid "Select a plugin to configure:"
msgstr "选择要配置的插件："

#: lib\gui\popup_session.py:191
msgid "Display {}"
msgstr "显示 {}"

#: lib\gui\popup_session.py:342
msgid "Refresh graph"
msgstr "刷新图形"

#: lib\gui\popup_session.py:344
msgid "Save display data to csv"
msgstr "将显示数据保存为 csv"

#: lib\gui\popup_session.py:346
msgid "Number of data points to sample for rolling average"
msgstr "滚动平均值的采样数据点数"

#: lib\gui\popup_session.py:348
msgid "Set the smoothing amount. 0 is no smoothing, 0.99 is maximum smoothing"
msgstr "设置平滑量。0 表示无平滑，0.99 表示最大平滑"

#: lib\gui\popup_session.py:350
msgid ""
"Flatten data points that fall more than 1 standard deviation from the mean to "
"the mean value."
msgstr "展平从平均值到平均值的偏差超过 1 个标准差的数据点。"

#: lib\gui\popup_session.py:353
msgid "Display rolling average of the data"
msgstr "显示数据的滚动平均值"

#: lib\gui\popup_session.py:355
msgid "Smooth the data"
msgstr "平滑数据"

#: lib\gui\popup_session.py:357
msgid "Display raw data"
msgstr "显示原始数据"

#: lib\gui\popup_session.py:359
msgid "Display polynormal data trend"
msgstr "显示多正态数据趋势"

#: lib\gui\popup_session.py:361
msgid "Set the data to display"
msgstr "设置要显示的数据"

#: lib\gui\popup_session.py:363
msgid "Change y-axis scale"
msgstr "更改 y 轴刻度"
